(隊穿牆) 花開花落花濺淚

拋磚引玉

人合人離人散聚

求指教

霧寒霧暖霧踟躕

人來人去人無悔

人來人往人唏噓